召集Marvel嘅所有會員！！！

純粹想知究竟有幾多會員
用Marvel角色嚟做user name

Come on

我?

都算

Deadpool真係超級毒撚無人理

我？

call me?

Hi

最近俾人成行咁炒左，Xmen請唔請人？著開制服

改咗名先

我